有無人有聽香港地下rapper?入來討論下

好似youngqueenz,wildstyle等
我好鐘意youngqueenz隻新mixtape,OTAKU MOBBIN'

Youngqueenz幾好，不過我覺得&;:&$(::&&;;@"@&)(::!?,€¥~}*);77